真心向薩莉亞員工發問

點捉啲客冇比錢斟嘢飲

正常係咪廢撚事捉

單無寫㗎咩

通常都會小事化大唔理

利申 : 薩莉亞食客

有啲客會唔加 但照斟

咁無恥都做得出都唔驚D員工啦

無得捉

講個信字

當然香港廢老心態
有便宜當然貪到盡

貪完成功佢地會好開心再同其他廢老開心share

但薩莉亞d汽水咪又係糖漿溝水
飲撚死佢地都唔會有幾多損失

樓主開得post問應該都係想試/試過好多次

叫個有嗌野飲既朋友出去斟七喜扮水畀我飲

通常同女朋友都係叫一杯 一齊share

開po果時啱啱埋單走

我係叫比錢果個出去斟晒比我地

劣食到仆街呢間野

次次食完都唔係咁舒服

咁究竟係小事化大定唔理

唔使話廢佬
同班大專同學去都係咁
把口日日吊大陸人
連7 8蚊都唔肯話
話咩個個都係咁
手渣iPhone Mac book

香港人收皮啦

試過買一個人任飲之後兩個去拎
比人捉

利申：只係想試下會唔會比人捉

飲完可樂再飲咖啡會唔會捉飲兩杯

利申 講咗要一杯野飲

窮撚恩物

上次食個時 隔離枱嗌咗一杯野飲 之後拎咗4杯返黎
跟住佢地再order野食 個侍應問係咪多咗3杯野飲 最後加返錢

香港人連大陸人都不如 大陸人起碼比得起錢

職員忙到死
應該唔會望住邊枱有無叫野飲

好柒

Agger
利申：次次都會比錢叫野飲

何文田果間靜到仆街

試過一杯都冇落order跟住出去自己斟 比錢果陣個經理收番人頭啲錢

野食麻麻地
差過Pizza Hut

見佢呢排請人想知pt幾錢

pizza hut 幾錢呀大佬

次次食完都肚痛

唔好做
利申：前員工，pt加人工要考試

次次同朋友去都只會斟水

平時食啲員工會係放低野食個陣會𥄫下張單有冇加飲品Bar

btw如果發現會加返

得個店長會check，員工唔理

飲水多 慳返

樓主好野
自己都唔撚比錢 仲好意思笑人柒

咁佢地又點知你飲緊七喜定水

有泡

Pizza Hut 唔係好貴啫

我最後嗌酒飲 唔同班撚樣同流合污

巴打好野

好奇問 係咪唔可以用盤 見啲員工執台都剩係可以就咁用手捧

唔係嘢飲機入面有個控制員 24小時 監察住咩

見到佢個杯斟完野飲有層油都反晒胃啦
我寧願拎返自己個水樽飲水算

呢間公司唔用盤

利申 薩記組長

認真部落單機應該set 死 drink bar 人數 等如入座人數，一係唔要，一係就全部人要晒

簡單答你 其實好多員工都會知啲客出蠱惑 扮野唔加錢 係有員工會捉 不過唔多咁囉
第一 薩記比較忙 第二 捉完唔會有獎
Btw 有d客 上左年紀 特別惡果啲 通常員工都隻眼開隻眼閉

如果要認真大把方法
例如drink bar佢會比特別顏色ge杯比你

預咗畀巴打block

但都忍唔住要講

為咗12蚊做賊仲要覺得果班
死全家

去曼谷旅行
見到d秦國服務員對我地同支那人一視同仁，只公式化做基本野

但一見鬼佬就奴顏婢膝，幾個人圍埋去有講有笑

香港人同支那人被睇齊並唔係無原因

點解會咁濕勁 啲盤又重又盛 睇見都覺辛苦

薩記員工洗碗懶 洗出黎會有層油 用熱水沖走佢再斟飲品啦 呢個控制唔到

個十幾蚊都唔比
正宗支那小農DNA貪小便宜

唔難 呢間公司啲碗碟算輕

呢間嘢越嚟越劣
啲水又勁大陣味 汽水又一時淡一時勁甜
啲檸檬茶同忌廉成日有層油浮喺面
比你偷雞飲到佢啲汽水都唔覺有咩值得開心

呢間野d野飲狗也不屌

聽過對港女話薩利亞真係食過最好食既野 總之神化左間野
聽到我fd忍唔住話佢話應該食開屎

你搵泰國做例子
個邊不嬲幫白人含晒撚

咁我真係食開屎 墨汁個個好好食

將啲野飲既成本降低，變相將成本轉移去俾左錢果班消費者到
唔係話加價，而家溝多左水降低野飲既cost 同quality

次次去食都用熱水浪幾轉 都係有油係面

講真12蚊真係唔值
如果6蚊應該好多人肯畀

屌 同返薩莉亞比較呀仆街

可能係佢眼中100蚊同10蚊無分別呢
大把有錢佬當100蚊好似10蚊咁散

試過同d同學食 佢地斟雪碧當斟水 好醜

可樂無汽 又唔凍
食過一次 以後唔食
全部食物都有層油係面

成舊水先叫食得飽原來都叫窮人恩物
我真係睇唔透窮人條線係邊

笑撚埋右

你大食唔代表個個都大食
你估個鳩個都肥閪咩

沖朱古力感覺比較好,如果真係要飲既話

咁得閒幫你逐個捉咩
捉到又唔係有bonus加人工
D客飲多幾杯唔好哂左d汽水仲好啦

係就係窮撚恩物 但係為左平而飲糖漿啪味精值得咩

食完佢啲野食真係渴撚到仆街

話明窮撚恩物都係冇得簡架啦

汽水機好撚多蟲 呢樣係真

甜蝦多莉亞好好食
Btw從來唔飲嗰度啲嘢

D杯油到扑街 送都唔飲

白人最愛去泰國食嫩雞

汽水機入面條友會有張list show邊個有買精巴邊個冇買精巴 冇買果d人去斟就加料

依啲垃圾食物同飲品，你食得多咪死快啲

理鳩你咩

咁既價錢仲嫌唔好食果D真係好撚煩

同感 真係好好食

咪係囉

真心向薩利亞清潔工問 公司係咪無買洗潔精比你地用
屌你地老母d杯,餐具,器皿油撚到

好似用洗碗機

真係好cheap
果幾蚊嘢飲錢都唔比
人地收番你錢仲好意思比粒膠人
講明要收錢
比唔起就咪出街食啦

汽水其實好平

已經任飲
仲要叫餐茶

係
一杯汽水成本都唔洗一仙
不如加d增加食慾嘅成份落汽水
等佢地食多d

利申 不鼓勵犯法得為

啲熱飲仲差次次都好淡，一係就淨出水

青醬好撚好食

有冇人記得以前既薩莉亞員工係會跣住行
而家唔見晒

Agree

幾十蚊細件到仆街

呢間野見到D員工都覺得佢地辛苦
D野又平又細碟 出餐都出到嘔
長期爆場 番工好似開TURBO開到完場咁

午餐$49雞扒鐵板幾正
有飯有腸包嘢嘢飲

何文田有薩利亞??

幾蚊都比唔撚起學人出街食飯

香港人喎

你班友都on撚9，收得錢就俾翻啲質素啦，個杯油撚過你塊面，汽水又唔凍又冇氣，仲要收9我十幾蚊，你都痴撚線

果到啲沙律好撚多醬 食過一次就不了

唔係精同笨咁計
係做唔出囉
唔會學啲支那人囉

點解啲員工個個都跣出黎同你落單

點會無得捉, 見你枱面布汽水咪check下你張單

通常都飲水算
而家10蚊定12蚊 要甜野買貢茶好過

部汽水機十年都唔洗一次

咁你會唔會覺得十蚊同一蚊冇分別呀

可以叫分開上

我有次我同我老母去飯個妟咁，本來只係我想飲咪叫一個人，我出去拎一支飲管係for比我飲嘅。點知後嚟我媽話想飲，咪拎多支比我老母(佢搽哂唇膏所以唔想同一支)。
姐係變咗一杯插咗兩支飲管
點撚知有個仆街帶眼鏡死肥婆走過嚟，話我地唔可以咁飲，走個時仲罵我地話我地貪小便宜個啲
痴撚線我媽咪唔憤氣係咁點鳩佢做嘢
就算我係正常餐廳，有需要時一杯嘢飲拎兩支飲管兩份飲。我真係覺得好撚正常囉
啲大陸閪叫一位就係咁拎比小朋友就唔屌，我地兩個一杯兩支飲管就屌

本身真係覺得話我地唔可以咁飲，我都覺得講聲唔好意思想飲一啖姐 屌你老母細細聲罵我地又同啲同事係咁笑，唔係咁點個死肥婆做嘢都下唔到啖火

有次我同frd好乖咁一人買一杯嘢飲
不過飲咗成粒鐘不停去斟
飲到飽曬先走
結果第二日疴到仆街

好耐以前食係話只要一個人叫任飲，就當全檯人都叫。

多個人想飲又唔想俾多幾蚊
骨子裡都係大陸基因既臭閪

同其他餐廳比真係on99 其他餐廳飲品係散叫 話知你十鳩幾個人飲都無人理你啦

飲品吧寫明唔可以共飲，人哋唔通望鳩住你係咪飲一啖咩，仲夠膽post上嚟俾人屌

仲要講到自己好有道理咁

無呢回事，唔知邊到聽返嚟

可能以前仲細俾啲員工fake⋯

連登真係多乞衣

我聽親返嚟都係啲客問我，心諗點解合估都咁問

做乞衣仲要咁大聲

俾唔起咪飲水囉
明碼實價

之前就興文青
而家就興乞衣
潮流呢家野我睇唔透
做乞衣都大大聲講比人聽，怕人唔知咁

用下個腦

夠竟點解啲雞翼點解咁好食

其實都唔止係乞衣

依d性質等同走單

揸正黎做已經有機會等於店鋪盜竊

越來越細隻果下慘

係 來貨愈嚟愈參差無計

其實我寧願屌坦仔生加土匪佳翼

可唔可以自己帶野入去飲

btw 分享下，去開殺你呀如果係一個人

我既餐單會係咁

小食:
挪威煙三文魚
芝士法包
(芝士包夾埋三文魚，真係一流)
水牛芝士蕃茄/炸三文魚塊/串燒帆立貝

主餐:
墨汁意/甜蝦多利亞
燒魷魚/鐵板鱈魚

飲品:
紅/白葡萄酒 750mL

規矩上唔得

多數唔理

不過去開同職員熟就一定得

依家多人到閪咁⋯不了。
以前都多人，中染嗰間，但未使話真係等好耐⋯

好食咩

雞翼 你地買cp辣味雞翼食就得 應該超市都有

Cp 30蚊12隻
呢間野先得8隻
但次次食都心諗點解一樣味

各花入各眼啦
價錢ok又可以滿足芝士癮

咁都叫辣
你係咪譚仔5小都食唔到

如無意外最少人叫係呢樣 薩記都換過好多menu，心諗點解唔取消佢

btw 嚟梗月中會有好多新嘢食

因為以前好多有任飲既餐廳都係咁，避免左一個人叫幾個人飲囉，我之前去薩利亞都係以為要咁叫

好多人接受唔到成舊芝士放入口

係我先咁痴線

其實真係cp雞翼 淨係加左辣味粉 同焗熱左

汽水咁撚平任你飲有乜所謂

係大陸食過
當日有日本高層駐場
門口企住幾個
d野勁好食係我食過最好pizza
可能廚房都有日本仔
之後就一樣劣食

Ching 幾號舖

驚自爆，不了

北角果間 見過有6-8個中二，三 有男有女
係度叫得果兩碟野 仲要每人一杯野飲
之後俾人發現 經理大大聲屌佢地 仲要再發現佢地人人都袋走勁多茶包

你夠膽飲 佢多謝你都尼唔切 點會捉

偷飲唔比錢
呢啲嘢係香港人先諗得出

綠色紅色黑色有咩分別？

pt、ft、高級

黑色係店長

好撚柒

呢間野係平 不過味道真係

但係我次次去，個店員都會話一係成枱都叫野飲，一係唔叫，冇得淨係其中一兩個叫既

我都以為係要咁好多年前個職員係咁樣同我講，最後冇叫到

未聽過有咁嘅規矩 邊間

成班幾蚊都唔肯比既乞衣仔，仲衰過蝗

何文田有?????????????????

邊度????????????????

仲有人夠膽飲果啲汽水